---
title: "rss update."
date: "2004-05-14T21:57:00+07:00"
---

senengnyaaa gw, setelah ngotak-ngatik php script akhirnya bisa juga tuh
load beberapa rss sekaligus. cuman.... masih buat rss aja.. blom bisa
buat yg laen.
